香港拉莫斯!!!!!

好明顯個死黑警自己跌喺度

自己申隻手入去

尼馬嚟

黑警仲好戲過影帝